元朗被捕女仔講自己個名，狗即時起哄

呢招常見，部狗車都響按，其他既就大叫，真係好9

聽到好似係張嘉琪（同音）
張嘉琪嘅朋友！！！

聽唔清楚太嘈

屌 真係好撚賤

成日都係咁 真係好撚小學雞

佢地愈咁賤, 他日未自己受哂囉

出相pls

等幾時？
人死左 黑警都未報應

小學雞到
一係就拎電筒閃鳩記者
一係就點d記者企去一個位
之後另一個又行過黎叫記者行開d